[忽發奇想］如果可以令人對精子上癮

咁啲女咪會爭住我條撚黎含

都係唔會幫你含

得你有撚咩

食物都有分等級啦

你只會屬於 劣食果個級別

撈啲粉

想含你

好似東方咁分高低純度

日本成日有呢d故仔啦

有，錢